有冇試過比屋企人叫你去做練馬師？

細細個嗰陣阿爺逢係賽馬日必賭

賭到80幾歲都唔厭

仲記得有晚無端端比個新聞專欄我睇好似訪問莫雷拉之類

講到佢贏左馬有幾多獎金搵到幾咁多錢

於是就叫阿孫仔我不如試下去學騎馬

嗰時仲心諗阿爺你都cls 賭馬賭上癮

可惜而家大個左識賭馬但冇得再同阿爺一齊睇跑馬

仲等我以前成日心入面屌鳩佢掛住睇馬阻住我睇電影

唔好咁傷心了

莫雷拉嚟左香港都係三幾年姐
講咩細過大過姐
講到好似想當年咁

稍為生得矮啲 都會俾人叫過做騎師

好矮？

咁我記錯左邊個騎師

但我諗件事都差唔多有10年前

185

去澳洲做賽馬中介 揾大陸人錢💰💰💰

巴打有門路？

細個個陣老豆見親麥偉利都話好似我

你係張敬軒？

你想去邊到住就去揾當地嘅agent
跟住好似揾工咁

巴打屬於咩地方

韋達都1.77米啦
安國倫都1.75米
騎功好高少少唔怕

有無uk

加入馬會做住電話投注師先

比隻處女馬你騎

係咪負責喺電話入面比人屌老母？

騎師同練馬師兩樣野黎wo ching

南澳 south australia
不過我出路唔系呢行

騎唔掂可以轉職 肥鬼就係例子
通常後生從騎老左轉練
老左騎唔到 咁就享受曬成個賽馬生涯

keyword bloodstock agent